曼聯快撚d出黎遮醜喇 頂唔順喇

依家唔笑留返拜山先笑咩